頭先著左件利記沙基利波衫出街

好多人以為我係弱智，問我個捐款箱喺邊

應該唔關件衫事

有冇比人打

猁狗係咁上下

佢地以為你係連登會員沙基你

其實佢地都係想捐錢俾高普下季過件新戰犯啫

好波！